# curso-devops-ejemplo-01

Este es un archivo de README para un proyecto de ejemplo.

* Item 1

## Objetivo

Este proyecto muestra el uso de servicios en la nube. Un ejemplo de estos servicios, puede ser GitHub o GitLab.

### Otros ejemplos

* BitBucket
* Microsoft Azure

etc.

Esta explicación que se agrega a continuación, es un ejemplo para entender los merges y cómo funcionan.
Vamos a resolver un conflicto de merge según lo que trabajemos en esta rama.
